{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023587",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000105476",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예산 자자호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計34室の客室があり、案内支援言語では韓国語を提供しています。 全ての客室ではネットフリックスの視聴が可能で、客室の個別暖房を調節することができます。 ペットは同伴で入室することができず、すべての客室には空気清浄機が設置されています。 訪問者のレビューによると、この宿は礼山市場に近い位置ときれいで広い客室、親切なオーナーなどで満足度が非常に高いです。 宿にはマッサージチェアのようなアメニティもありますが、周辺にコンビニがないという意見もあります。 しかし、全般的に価格対比満足度が高く、次回の予算旅行にも多くの人が再訪問する意向を持っています。 近い店が足りない点を除いては良い宿でした。 予約のキャンセルに関する払い戻しの問題があり、マッサージチェアを使用中に電気が切れたこともありました。 しかし宿はきれいで良かったし、オーナーも親切で全般的に満足のいく宿泊でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "34室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "韓国語の案内支援が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室ではネットフリックスの視聴が可能ですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の暖房は個別に調節できますか？",
            "answer": "はい、客室の暖房は個別に調節することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴で入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室には空気清浄機がありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室には空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような評判ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿は礼山市場に近い位置ときれいで広い客室、親切なオーナーなどで満足度が非常に高いです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "宿にはマッサージチェアのようなアメニティもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "周辺にコンビニがないという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は価格対比満足度が高いですか？",
            "answer": "全般的に価格対比満足度が高く、次回の予算旅行にも多くの人が再訪問する意向を持っています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は良い点と悪い点を教えてください。",
            "answer": "良い点としては、きれいで良かったし、オーナーも親切で全般的に満足のいく宿泊でした。悪い点としては、近い店が足りないという意見や、予約のキャンセルに関する払い戻しの問題、マッサージチェアを使用中に電気が切れたことが挙げられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 448
    }
}